d狗睇TG谷知道有人會follow佢地返屋企，而家驚

發夢夢見

????

禍不及家人既

佢地一定全部平平安安,長命百歲

惡過共產黨